雖然大家都好想盡快有成果 但事實係 香港民主將會係長期鬥爭

正如大家所講
林奠依家想拖得就拖
既然硬唔得 依家就黎軟的先
既然硬的影響民意 依家就黎軟的搶返D政府威望先
定性義士為暴力 可抓捕的對像 定性義士為不理性 專搞破壞的一群
分化義士同和理非 你睇下依家出面的POST 起下底 幾多三毛係到分化緊
記住 呢個係長期爭鬥 絕對唔係三兩日可以搞掂的事
如果係咁簡單就會成功 香港人都唔洗受咁耐苦
港共政權同共產黨玩呢個遊戲玩左六十幾年 香港人呢幾日先真係WAKE UP 唔好操之過急
敵不動我不動 敵動 我性情激動
呢個係長期的戰鬥
而且將會燃燒到區議會同立法會選舉
雖然泛民仆街 但如果夠票的話今日都唔洗失去咁多野
接下來有好多野要磨合 要傾 泛民鬼就一定 但政治的藝術就係要傾 要分工
只要係為到香港好 香港人應該無所不用其極
希望各位巴絲真係要冷靜 守護香港 諗清楚應該要做咩 要點做
我相信二百萬有心的香港人一定可以搵到出路

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

大家要學識玩輿論戰

記住係長期戰，烈士既死唔係換取一日200萬人就算
佢佔旺時期已經企出黎抗爭
佢一定想大家學佢咁堅持 而唔係出黎行一日就算
大家唯有多啲關心政治 堅持到中共交返個香港俾我地
咁先對得住佢